希望關X榮2個女唔好做傻事

可能老豆射殺完人, 2個女壓力太大自殺
而加德望中學停課兩日就好似之前VTC停課三日
如果關X榮2個女全身赤裸浮屍於海面
警方調查後會唔會認為死因無可疑?

如果你2個睇到依個POST,
我希望你地唔好做傻事,
因為錯既係你老豆唔係你地
防止自殺求助熱線：
生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288
生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

連登好多啊sir 可唔可以幫我同佢地個女講唔好做傻事?

啊sir 係時候放低成見, 人命黎架！
幫幫手傳一句！

德望既同學都搵唔到佢地２個，唔好比佢地做傻事
老豆坐監就算啦

啊sir 你負評唔緊要 幫我同佢地講唔好做傻事呀

王喜:[洗乾淨個屎忽坐監坐到你人生嘅盡頭啦！]
你睇睇王喜都做過警察,佢都知警察咁射殺完人都只係坐監
香港唔洗死刑, 而且唔同大陸要抄家,
放心啦, 無事架